奧燒宣布自己幫手出埋阿仙奴吉祥物份糧

話說啱啱阿仙奴吉祥物Gunnersaurus俾球會炒咗, 奧燒就即刻話幫手出埋佢份糧

俾爺爺教過既球員真係特別正氣

係咪睇完隔離post

Respect

respect

奧燒真正入制度抗爭

包坳頸，正

好撚型

痴線 真係做

聽連登仔意見奧燒真黃

阿狗會唔會吞左份糧照炒

奧燒平日都唔做野白拎人工，家下幫球會出條龍嘅人工，都合理姐

Ozil撐新疆不了

冇用
奧燒都係會俾人屌

你含撚
係東突厥斯坦

正皮左

我燒

都係中國人

型撚到

RESPECT

PR

as long as I will be an Arsenal player
留係到養老

奧燒係連登仔

神

燒真阿

奧燒

奧燒真慈善球王

正氣

應該出手就出手

隔離個post又年薪又周薪
轉頭就見呢單新聞

其實都幾有骨仲落哂班高層面

Legend

條垃圾阿狗柒撚到

陣間高安基叫埋奧燒一齊扮龍

之前有班仆街仲屌9奧燒唔肯減人工
佢就係明知班班主減左人工之後都唔會幫任何人/市民，佢先用份人工去幫其他人

好波 班高層死撚哂佢ok

Jerry Quy 個真樣其實係點

奧燒都係吉祥物

好波

佢好似講過佢唔係「唔肯減」，係唔肯「喺唔知啲錢會去咗邊嘅情況之下減」，事實證明佢好清楚自己做緊乜

Vision=世一

尊重啦屌你

biden咁老先比人炒

佢一早睇穿阿狗高層

好過你個名

唔係唔做野 係公司唔俾野佢做 咁咪照袋人工 但唔代表咁就願意分享

之前去倫敦一間餐廳食嘢見到奧燒坐隔離檯係到上連登

一世迷燒

清潔龍阿德

阿德一定得

點睇都係阿德萊德聯隻吉祥物

Respect

但咁樣咪即係明落球會面，更加肯定呢季都唔駛見到佢

痴線好撚型

奧燒真係敢作敢為
雖然都冇機會再睇到佢落場

佢連中共同成個德國足協都唔怕得罪，怕咩得罪阿狗高層

你買開澳假咩

真

過去bin c

唔想俾人捉去做吉祥物
用錢可以解決問題

阿狗奶共先唔比ozil出場

阿狗真係賤撚過狗
又炒吉祥物又呃球員降薪再炒人
門票又第一貴

Ozil 有腦 唔續佢約姐係一屍兩命

Respect
希望唔會轉頭到佢被解約

阿狗邊捨得賠錢解約

Ozil
班膠層

垃圾球會

吉祥物都炒得架咩？我以為球隊一定有

臭燒真係清泉…
垃圾高班主

做咩 cut 條龍，轉吉祥物？

一個比佢落阿記面嘅機會

屌那聲呢條柒碌平時都白逗人工啦
佢驚俾人屌先幫隻吉祥出糧姐

中國一點都不能少呀屌

奧燒落球會面 走硬

熱刺/車路士請佢啦, 當轉會, 又嬴得掌聲

奧燒一個星期應該夠出佢一年人工有突？

Ozil一星期人工=約60年一般人的年薪

邊有咁跨呀
佢最多未30萬磅週薪姐係300萬

你5萬蚊年薪?

夠比10年

唔好以己度人先得架
唔俾人地真係出於雷氣咩
同埋起馬人地肯做

型

想慳錢

有咩誤會？

入黎諗住睇gif等左4頁先有

一睇到第一張圖就好想睇晒成set

力架諗野真係

啲控波仲勁過盧卡古

佢撐Erdogan點睇
獨裁領袖

Legend özil

扮吉祥物幾錢人工？

條龍唔係簽咗西維爾啦咩

好型

高狗死全家